### 个人常用工具集合

#### Windows工具
CVS客户端工具
1. SourceTree for Windows:Windows平台上最好用的git图形管理客户端（强烈推荐新手使用）
2. GitHub Desktop for Windows:GitHub桌面客户端，GitHub重度用户使用

###### Mac工具
1. Alfred3:通过热键、关键字、文本扩展等功能提高你的效率的工具


###### Linux工具
